執紙皮都有魏韵芝關懷

Kfc back

我仲想開post

好想比佢關心

有趣的是網民在討論二手飯事件的時候突然偏離了話題，把注意力落在了訪問主持魏韵芝的身上，更指有魏韻芝關心可以算是「人生贏家」！

yoyo

G

好想俾佢用對腳踩我塊面

有想念我嗎 反麻牢

No

捉到兩個反麻

g

a099999999999999

卡勞

259

我都好想關懷下佢